麥明詩食住烏冬彈蕭邦

十優港姐冠軍麥明詩向來多才多藝，日前在社交平台直播練琴，點知彎腰調整鏡頭時，就被網友懷疑佢走光，無幾耐佢都發現領口太低，試圖扣鈕，並火速用手遮胸口，事後更將影片刪除。

不過，日前佢又再直播練琴片段，但就小心好多，穿一件貼身背心Show琴技，佢話彈流行曲對佢無乜難道，仲即場唔使睇譜彈首《我的驕傲》，點解忽然要練琴？佢話因為要幫人伴奏，要彈蕭邦的古典音樂，所以呢幾個月就開始加緊練習，見佢都彈得有板有眼，睇落功架十足，不過亮點係佢彈彈吓琴竟然攞咗碗烏冬食幾啖，之後又再彈一陣，又再食幾啖，那副食相同古典音樂有點格格不入，佢解釋說因為煮完烏冬，碗麵好熱，要等涼啲先食得，呢啲咪叫貼地囉，唔少網民都比Like佢。